**Приложение для технической поддержки.**

Технологии:
   Python, MongoDB, SQLAlchemy, Flask, Bitrix REST API, Docker, tkinter

Функции:
 - Упрощенное создание задач в Битрикс24
 - Статистика на основе данных о звонках и Битрикса


iptel. 
 - Принимает через get запрос от телефона информацию о входящем звонке
 - Парсит url, выделяя логин сотрудника и номер звонящего 
 - Создает предварительную запись в базе данных о звонке

call. 
Страница, автоматически открывающаяся сотрудникам при поступлении входящего звонка. 
В ней реализована возможность:
 - вписать комментарии к будущей задаче
 - выбрать ответственного сотрудника
 - прикрепить фотографию
 - просмотреть отдел из которого поступил звонок
 - просмотреть информацию о предыдущем звонке с этого номера
 - выбрать из списка тему звонка.
 - создать уже завершенную задачу, если сотрудник может решить ее моментально. 
 - автоматически дописывается имя пк звонящего, если ранее звонили с этого номера и составляли задачу

savebitrix.
Сохранения задач в Битрикс24
Реализовано:
 - Сбор сведений предоставленных в форме call и передача в Битрикс24
 - Проверка корректности созданной задачи, при необходимости выдача объявления с текстом задачи, для ручного создания
 - Проверка тем, при которых создание задачи не предусмотрено  
 - Случайная цитата с башорг по окончании обработки звонка, для улучшения настроения сотрудников

stat.
 Страница общей статистики по работе технической поддержки.
 Реализовано (подсчет на текущий и предыдущий месяц):
 - Подсчет количества звонков по каждой теме из базы данных 
 - Подсчет количество звонков по сотрудникам:
   - Звонков за месяц
   - За сегодня
 - Подсчет количества задач из Битрикс24 по сотрудникам:
   - Создано задач 
   - Открытых задач
   - Делегировванных
   - Завершивших самостоятельно
 - Количество пропущенных звонков:
   - За месяц
   - За сегодня


userstat.
 Страница статистики по работе выбранного сотрудника технической поддержки за текущий и предыдущий месяц:
 Реализовано:
 - Подсчет количества звонков по каждой теме из базы данных по сотруднику
 - Подсчет количества задач из Битрикс24:
   - Создано задач 
   - Делегировванных
   - Завершивших самостоятельно


city_stat.
 Страница статистики из базы данных по количеству обращений в срезе отделов

city_stat2.
 Страница статистики по выбранному магазину в срезе тематик обращений. 

missed_call.
 Принимает get запросы о пропущенных вызовов от IP телефонов

